首款運行iOS的全螢幕設計智能電話曝光！

當status bar三色bubble遇上iPhone醜陋的m額

如今有全螢幕設計遇上status bar三色bubble

完美還原iOS13動畫物理曲線

不論開app、閂app，定係切換app都完美同步iPhone

完美還原iOS G2連續曲線，秒殺原生android 10起角邊界

iOS控制中心下拉回彈動畫完美還原

向iOS控制中心致敬

又點少得Sign in with Apple ID？

過去13年裡，iOS擁有最好的系統動畫
我知呀，咁樣讚自己都有嘅，做咩啫你

頭一次動畫媲美iOS？
設計實力同美學上對決iOS？

屌，原來屌米嚟嘅，做乜用iOS

個解鎖動畫唔好再fancy啲

唔係想吹奏佢但係其實大家見到佢係表面抄出嚟似但係其實喺個Android同ios底層代碼同結構上已經有好大分別

即係可以當做 log100同埋4÷2嘅分別

屌佢老味，抄就抄啦，仲抄到打晒飛機，我想嘔呀

btw iphone點解可以係android機已經用緊50V充電嘅時候仲係用18V
仲有用撚完android機個120Hz mon之後再望iphone個60hz真係疾撚到仆街

仲有隔離部小米10 90hz mon 明顯順過你iphone 60hz mon 啦

iphone可唔可以唔好再原地踏步 故步自封

又幾撚靚

你呢句陳述句吹奏咗啲咩？
法律上嘅複製、盜竊代碼，同山寨、抄襲係兩回事喎

戴頭盔姐 淨係想表達佢哋佢哋嘅代碼結構同排列好大分別

左右掃個動畫幾好，解鎖嗰個每日解幾十次頭都暈

其實幾好睇

用慣咗ipad pro返而唔覺得120hz有乜咁特別

唔記得咗有ipad pro 呢樣嘢添

咁你應該係想話「唔係想洗地」
代碼唔同就告唔入就係人都知，唔係原神嗰啲中國手機game點樣大條道理咁抄呀

V

小妹上得連登少有怪莫怪

感覺到愛風啲土著味出晒嚟

下面仔白色線做乜鳩 實線嚟？

好似係Android 10內置

啲app icon都係咁樣衰

同場加映

深圳新開幕Apple Store居然係賣華為手機！

icon呢家嘢梗係華為叻啲

用緊ipad pro+iPhone 7，唔覺得120hz有好到

證明iOS個UI真係好好

其實佢都算勁
照抄都9up到咁多野出嚟

Icon好易customize啫

抄舊版icon=冇抄

啲動畫一樣係好硬
呢樣嘢apple用咗一個鐘喺wwdc 解釋咗佢啲設計人性化UI
咁都抄唔到

咁Apple 就好明顯係4/2落咗唔小心機落user interface
點知俾個屌米抄人抄，個底就係log 100，面果層就俾人當4/2咁睇

張GIF得15FPS啫，睇影片會好啲

小米已經跟足wwdc18條片嚟抄嫁啦

好撚憎聽到印度佬口音

120hz都覺得an機慢下慢下咁

抄功課想高分過比人抄個個

垃圾就咪撚po上嚟啦 吊你老母
你古個個好人以muji比你㖔食到咩？

沒有最無恥
只有更無恥
偷呃拐騙抄

0美感

No one care

符合國情

好奇怪佢係點拎到晒IOS既數據
完全100%咁

當一樣野做到極致既時候
反而會有班人出黎佩服

抄個interface, 動畫野，design team已經做到。
得個表面似ios, 個餡一樣係android

用緊小米8， 好期待等緊 miui12 !!!!

動畫呢家嘢錄低逐frame慢播抄出嚟，實抄到嘅
何況wwdc18都教咗好多啦

唔怪得美國要將晶片零件限制性咁賣比共產黨

Scrolling係好明顯
但如果有得揀我寧願唔要佢慳電同平d

雞點都係雞 唔會變鳳凰的

不過apple 好心進步下

嘥電

中國人抄完野最鐘意畫蛇添足
個解鎖動畫柒到唔敢睇
光明正大抄都硬係加d野柒過人

咪又係釘窿機一部full screen

應該唔係實時render嘅，似pre-bake片

我們一不偷
二不搶
三不撒謊

垃圾

拉下又唔覺有咩咁完美還原
好明顯小米跟手啲啦

除咗某幾張GIF我上網搵返嚟，條片係升降鏡頭手機嚟

其實都係電競MOBA & FPS GAME先要高過60FPS啫

屌你老母 我睇黎睇去都諗緊點解多撚左部An機
An機狗全撚部都係傻閪

唔講仲以為係iphone 抄就抄啦

傻閪先睇唔明係曲線緊

屎就算用金包住都係屎

像素高=畫質靚既年代

真係嘔心，人地多年心血創作俾人盜用。不過咁講將來如果iphone真係被佢哋抄足哂，對apple都係好大傷害，當然apple都唔知係未無視呢個問題，俾人咁抄都唔出聲唔做野

硬係有柒味

啲icon柒呀嘛又有殘體字

依家已經係擺明車馬抄你

Gay 曲會做野？我死唔信。奶支嫌奶得少，點會敢得罪支共，佢最想人拎支雷球棍插爆佢屎眼

炒到都無用，人地kernel上已經先天有優勢。
成個eco system macOS iOS device 環環雙扣
用Apple 單一部iphone 唔會覺得有咩特別，但當你 所有野都係用佢時，好難再轉會

想知呢部個os係base on an定ios改出黎

仆你個街屌米嚟嘅？

50v直入電話咁撚勁

新時代係物聯網，唔見蘋果有優勢😮

50W先啱

中國劣根性
世界癌細胞

屌米食返佢老本行靠抄

條片啲留言仲覺得抄襲冇問題 唔怪之得支那可以靠抄野起家

玩埋Homekit爽死

買得屌米班契弟，當然千方百計咁去掩飾自己抄人咁下賤嘅行為，合理化件事，仲笑柒買真ios果班傻仔，佢地買屌米先係高性價比同愛支

即係整容整到同明星一樣樣
但底層DNA, 面骨,牙齒有好大分別
所以無問題

打一大抽野
直接係標題寫明「首款運行老翻iOS的全螢幕設計智能電話曝光！」咪得囉

屌你老母，搵打手賣廣告賣到咁

120Hz變倒水電唔用又追唔到iphone touch mon反應

我好討厭滿足唔到電量要求嘅情況下推120hz mon, 如果你核電，話鳩知你用49000hz

我覺得今次算致敬

廣告嚟

垃圾post

痴撚線 抄到咁似
無錢買i phone 又想扮上等人

se仲平過屌米拉

硬件柒頭：好正好正

抄到咁我用返ios唔好

我以為iPhone 出啲咁嘅機

講到佢唔抄你就應該用咁

最慘你90hz都lag過人哋60hz

你講其他嘢都冇用 總之就係抄就係廢
係抄

互聯網？

抄乜撚嘢呀 iphone 撚有快充同高hz mon
講緊係Samsung S20 Ultra個咋已經係用緊120hz同45W快充

你肯定係未用過Snapdragon855

iPad pro應該整有得自己較120hz/60hz啦

下
一早已經有得set 60Hz喎 有冇用過呀巴打？

2017年已經有

冇喎 general 同accessibility 都冇

去咗motion度原來

不過iPad pro咁大mon 熄咗會比細mon 60hz明顯感覺到窒啲(大mon每格間大咗）

有啲廠個rom柒
話之你粒u幾勁啦下話

偷完嘢仲可以咁自豪光明正大攞出嚟賣全世界真係得支那人呢個咁厚顏無恥嘅民族先做到

要唔柒好易，touch mon響應改做第一。後台apps轉做墓碑基制。唔用時掛起，真背景太食電

我直接買部iphone唔好？

佢個環環雙扣先係最大缺點
成個開放既世界就係佢要搞小圈子
想人硬食佢個垃圾macOS
老老實實M$越黎越垃圾
但macOS仲更加垃圾
iOS個底係比android好既
唔洗行多層先出黎點都有差佢

脫離成個世界搞小圈子仲要打晒飛機 想點姐~
需唔需要買埋佢員工D衫跟晒一套先行出街丫

120hz mon 同快叉係技術同standard 嘅嘢
UI design 係設計上嘅嘢

你會唔會話某手提電腦抄另一牌子用FHD monitor

但抄design就會話人地係抄

咁都分唔清楚

抄襲仲可以吹奏，醜唔醜？

Data 直送支拿，幾cheap都冇用！

佢地唔係分唔清楚，係刻意引開主題，幫屌米解脫

呢樣an天生缺憾
無得後天補上
醫返都哂藥費

因為LCD有拖影

LCD 120hz拖影

屌 唔怪之得搵唔到

隔離嗰部係s20?

右邊果部mon閃下閃下
左邊果部無閃
hz數有分別？

Lcd(左），oled(右）問題

oled係咁，兩邊都係120hz